# L'histoire qui fini mal

Il était une fois un petit chat qui ce balader dans la rue et d'un coup ...
[Cyril] : Un camion passe à vive allure pendant que le petit chat traversa la rue ...
[Abir] je ne pouvait pas l(adopter car je possede plusiers chats.
[Youssef] l'ayant arrivée il arrive a se mettre a l'abri
[Ignacio] Mais, malheuresement, dans l'abri il y avait un lion...
[sakira] Hello le monde le chat doit vivre !
le chat blessé couché sur le sol et ramassé à la pelle par un agent de propreté avant d'être lancé dans la benne à ordures d'un camion.
[lea]Un homme est venu me voir, m’a pris dans ses bras, j’ai ronronné. 
